有個法國傻仔整咗條香港版LIBERTY PRIME動畫

pish 1

Death is a preferable alternative to Communism!

Communism is a lie!

pish 2

Probability of a Chinese victory: Impossible!

DEMOCRACY IS NON-NEGOTIABLE

Embrace Democracy, or you will be eradicated!

Better dead than red

Communism is the very definition of failure

Mission: the destruction of any and all Chinese communists

Democracy will never be defeated.

有個法國傻仔整咗條香港版LIBERTY PRIME動畫

唔該好心咁多位幫手推下啦
人哋做埋3d動畫文宣都應該要多謝佢

pish 3

push 4

後面鳩鳩地唔知點解睇到笑左
Anyway多謝法國手足

Merci

push 5

push 6

好正

push

Push

仲要攞返 fallout 系列嗰部自由至尊嚟毆鳩小熊維尼

pish 7

push 8

推

Pish

thanks!

democracy is not negotiable

I do not speak communist

雖然 好假
但嬴左個下 好正 喊左

我地要win

push 9

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

pish